上網睇過啲移民資料 移民嚟香港算唔算最撚簡單？

移民去其他國家 最少都要百幾萬 仲未計技術移民難到仆街

但啲蝗蟲只要排張垃圾証就可以過嚟香港住 仲要福利任攞 公廁到仆街

大陸垃圾大學
都可以黎香港 14 萬讀個垃圾master
然後做保險經紀 就有身份證

14萬就移民到真係on9

讀緊hku master 10個9個鄉下支那人

支那有讀書入籍
非洲南亞有難民之父

香港最屈係d 人勁快已經可以攞錢排公屋
拎盡哂社會福利而唔洗貢獻個社會一毫子

剩係殺完人都仲有得拎身份證就已經夠痴線啦

呢d叫入侵 梗係易

真係多謝班垃圾奶共狗高官

二段投胎全世界都易架

世界上除咗香港之外有邊度可以比外來人讀書之後半賣半送福利+身份?
我諗唔到